msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-23 02:24+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: models.py:10
msgid "Created At"
msgstr "생성 일시"

#: models.py:11
msgid "Updated At"
msgstr "업데이트 일시"

#: models.py:22
msgid "Mobile Authentication"
msgstr "모바일 인증"

#: models.py:23
msgid "Card Verification Authentication"
msgstr "카드 인증"

#: models.py:24
msgid "Certificate Authentication"
msgstr "인증서 인증"

#: models.py:25
msgid "Joint Certificate Authentication"
msgstr "공동 인증서 인증"

#: models.py:26
msgid "Financial Certificate Authentication"
msgstr "금융 인증서 인증"

#: models.py:27
msgid "PASS Certificate Authentication"
msgstr "PASS 인증서 인증"

#: models.py:31
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: models.py:32
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: models.py:37 models.py:114
msgid "Encrypted Data"
msgstr "암호화된 데이터"

#: models.py:38 models.py:115
msgid "Encrypted data for the request."
msgstr "요청을 위한 암호화된 데이터."

#: models.py:41
msgid "Integrity Value"
msgstr "무결성 값"

#: models.py:42
msgid "Integrity value for the request."
msgstr "요청을 위한 무결성 값."

#: models.py:45
msgid "Token Version ID"
msgstr "토큰 버전 ID"

#: models.py:47
msgid "Token version ID used in the request."
msgstr "요청에 사용된 토큰 버전 ID."

#: models.py:50
msgid "Key"
msgstr "키"

#: models.py:52
msgid "Key for encryption."
msgstr "암호화를 위한 키."

#: models.py:55
msgid "Initialization Vector (IV)"
msgstr "초기화 벡터 (IV)"

#: models.py:57
msgid "Initialization Vector (IV) for encryption."
msgstr "암호화를 위한 초기화 벡터 (IV)."

#: models.py:60 models.py:171
msgid "Authentication Type"
msgstr "인증 유형"

#: models.py:65
msgid "Type of authentication (e.g., M for mobile)."
msgstr "인증 유형 (예: M은 모바일)."

#: models.py:68
msgid "Popup Flag"
msgstr "팝업 플래그"

#: models.py:73
msgid "Flag to indicate if popup is used (Y/N)."
msgstr "팝업 사용 여부를 나타내는 플래그 (Y/N)."

#: models.py:76
msgid "Return URL"
msgstr "리턴 URL"

#: models.py:80
msgid "URL to return to after authentication."
msgstr "인증 후 돌아갈 URL."

#: models.py:83
msgid "Redirect URL"
msgstr "리디렉트 URL"

#: models.py:87
msgid "URL to redirect to after authentication."
msgstr "인증 후 리디렉트할 URL."

#: models.py:89 models.py:120
msgid "Verification status"
msgstr "검증 상태"

#: models.py:92
msgid "Nice Auth Request"
msgstr "나이스 인증 요청"

#: models.py:93
msgid "Nice Auth Requests"
msgstr "나이스 인증 요청들"

#: models.py:101
msgid "Related Request"
msgstr "관련된 요청"

#: models.py:102
msgid "Reference to the related NiceAuthRequest."
msgstr "관련된 NiceAuthRequest에 대한 참조."

#: models.py:105
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: models.py:106
msgid "Result of the authentication request in JSON format."
msgstr "인증 요청의 JSON 형식 결과."

#: models.py:109
msgid "Request Number"
msgstr "요청 번호"

#: models.py:110
msgid "Unique request number for the authentication request."
msgstr "인증 요청을 위한 고유한 요청 번호."

#: models.py:123
msgid "Birthdate"
msgstr "생년월일"

#: models.py:127
msgid "Birthdate of the user in YYYYMMDD format."
msgstr "사용자의 생년월일 (YYYYMMDD 형식)."

#: models.py:130
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#: models.py:134
msgid "Gender of the user. 1 for male, 2 for female."
msgstr "사용자의 성별. 1은 남성, 2는 여성."

#: models.py:137
msgid "DI"
msgstr "DI"

#: models.py:141
msgid "DI (Duplication Information) value."
msgstr "DI (중복 정보) 값."

#: models.py:144
msgid "Mobile Carrier"
msgstr "이동통신사"

#: models.py:148
msgid "Mobile carrier code."
msgstr "이동통신사 코드."

#: models.py:151
msgid "Receive Data"
msgstr "수신 데이터"

#: models.py:154
msgid "Additional data received from the authentication."
msgstr "인증으로 수신된 추가 데이터."

#: models.py:157
msgid "Mobile Number"
msgstr "휴대폰 번호"

#: models.py:161
msgid "Mobile number of the user."
msgstr "사용자의 휴대폰 번호."

#: models.py:164
msgid "National Info"
msgstr "국가 정보"

#: models.py:168
msgid "National information code."
msgstr "국가 정보 코드."

#: models.py:175
msgid "Type of authentication performed."
msgstr "수행된 인증 유형."

#: models.py:178
msgid "Site Code"
msgstr "사이트 코드"

#: models.py:182
msgid "Site code where the authentication was performed."
msgstr "인증이 수행된 사이트 코드."

#: models.py:185
msgid "UTF8 Name"
msgstr "UTF8 이름"

#: models.py:189
msgid "UTF8 encoded name of the user."
msgstr "UTF8로 인코딩된 사용자의 이름."

#: models.py:192
msgid "Encryption Time"
msgstr "암호화 시간"

#: models.py:196
msgid "Time when the data was encrypted in YYYYMMDDHHMMSS format."
msgstr "데이터가 YYYYMMDDHHMMSS 형식으로 암호화된 시간."

#: models.py:199
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: models.py:203
msgid "Name of the user."
msgstr "사용자의 이름."

#: models.py:206
msgid "Result Code"
msgstr "결과 코드"

#: models.py:210
msgid "Result code of the authentication."
msgstr "인증 결과 코드."

#: models.py:214
msgid "Nice Auth Result"
msgstr "나이스 인증 결과"

#: models.py:215
msgid "Nice Auth Results"
msgstr "나이스 인증 결과들"
